初戀的徵兆 伴著月老的尖叫

小鹿亂撞
在我心裏混沌叫囂

愛你到每個盛夏每個千世
愛你 我倆愛到缺氧到邊際